仆街 元朗打人白衫散晒 警察到場 ！

根本夾埋!

有無人知佢地d墳係咩山咩位 我地去幫佢上下油

條片死左

警黑合作可恥

白衫走晒 佢哋先嚟！

根本夾埋

民眾非常不滿點解咁耐先到！

時間有無咁岩啊 仲有警察唔識封鎖所有出口??

警黑合作

特登啦

diu 班白衫突然如潮水般撒退
3分鐘後警察施施然入黎
d timing超級好

立即計劃拆祠堂路線圖！ 好嬲

旺角咪識

有teamwork

女市民：打999
打極都cut線！

無問邊度喺邊！

push

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜都無捉人就知。

極醜陋

屌你老母班警犬又出嚟做戲

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

換衫都要時間啦

推

咁白衫唔會係佢哋

只係邊走邊call佢哋入嚟，應該！

去圍下班賤種黑警啦

幾日前已經有風吹出黎啦